志雲頻道 同你傾吓申請移民英國攻略 外國護照有幾吸引? 睇吓高官和名人狀況就知道啦

#BNO #英國生活 #林鄭月娥先生英國籍

【時事短評】
志雲頻道
同你傾吓申請移民英國攻略
外國護照有幾吸引? 睇吓高官和名人狀況就知道啦
（2021年1月29日）

志雲頻道 stephenchannel
125K subscribers

同你傾吓申請移民英國攻略
外國護照有幾吸引?
睇吓高官和名人狀況就知道啦

#BNO #英國生活 #林鄭月娥先生英國籍 #移民熱點 #Permanent Residence

大陸咁美好點解華為公主要去加拿大住心知肚明